入黎擺低自己最中意既成語

我先
披星戴月

作法自斃

中你老母

子烏虛有

沉魚落雁

昭然若揭

紙醉金迷

所向披靡

一嗚驚人

天網恢恢

得罪講句